周五午飯

送關平去孤兒院

死唔撚斷氣你條柒頭趙岸池

又係趙岸池

趙戇鳩真係好撚岸池

你老婆嗰半邊樣呢

屌你老母你唔識影相就咪撚學人影啦

【過街死老鼠】關羽雲長趙岸池 (2)

岸池好波

岸池仔